【武漢肺炎】21歲男疑病毒襲神經線致肌肉萎縮 武漢醫生揭停止血清檢測 所有個案「清零」

有曾駐守方艙醫院的武漢醫生回覆指，就其目前所知，亞洲心臟病醫院和湖北省人民醫院均已經停止血清檢測，他估計武漢已經全面喊停，連同濟與諧和兩間醫院也做不了。他說，你可以想像這背後的原因，這和醫學沒有任何關係，都是「政治學的診斷」、「政治學的治癒」。

全文：

沒事兒

支持佢繼續隱瞞
大陸繼續歌舞昇平
繼續聚餐聚會

好叻
唔驗咪無確診